無言

好癲, 我地交稅係用黎比人買野打自己, 出自己? 咁駛撚你咩